立即封關 香港獨立

一月二十二日，北韓政府果斷封關阻止肺炎於境內蔓延。

一月二十四日，菲律賓宣佈將武漢旅客全數遣返中國。

其後，歐美各國政府的邊防機關皆以最高防疫級別應對武漢肺炎疫情，包括隔離關口與客運站、強制健康申報，甚至安排專機護送身處疫區之僑民回國。

反觀香港政府，未有高級官員呼籲全民戴口罩，出入境口岸的健康申報與抽驗亦未見有嚴格執行。年近歲晚爆出高致命高傳染的武漢肺炎，略有常識者皆可預見春運的密集式人口流動將帶來毀滅性的疫情擴散。但政府一意孤行，以避免製造恐慌與傷害民族感情為由堅拒封關，置七百萬港人性命於不顧。

在位者明明歷經十七年前SARS一役，防疫意識卻是後知後覺，甚至大大倒退。在禁絕病源入境之前先設立隔離集中營，表明港府從未想過從源頭阻止，只作出疫情一旦大規模爆發的準備。不為市民健康著想，逼迫前線醫護人員在防護裝備不足的情況下接觸中國病人，此等管治政策可謂草菅人命且不負責任。

政府與民為敵，人民只能自救

大半年的逆權抗暴運動揭露了只為服務中央的港府禮崩樂壞一面，同時喚醒了港人對公民抗命與民主自由的追求與決心。粉嶺暉明邨一役，黃藍一心無分彼此，只為保衛家園免受惡菌散播的無妄之災。同時反證，只有更加激烈的行動方可引起政府關注及行動。連社區環境的衛生安全此等基本權利都不能夠保障，是香港政府逼使香港市民以激進方式表達訴求。

在此呼籲所有同心抗疫的港人，生命就掌握在自己手中。不但要支持醫護人員無限期罷工直到政府封閉邊境，更應以行動表示決心，避免到人煙稠密或空氣不流通的密閉空間(例如辦公室)，時刻戴口罩減免感染機會，以免徒增醫護人員的工作量。

請香港市民真真正正同心抗疫症，別讓林鄭的「攬炒症 Together Fighting Disease」得逞。

願香港長存 天祐我城

#立即封關香港獨立

立即封關 香港獨立

一月二十二日，北韓政府果斷封關阻止肺炎於境內蔓延。

一月二十四日，菲律賓宣佈將武漢旅客全數遣返中國。

其後，歐美各國政府的邊防機關皆以最高防疫級別應對武漢肺炎疫情，包括隔離關口與客運站、強制健康申報，甚至安排專機護送身處疫區之僑民回國。

反觀香港政府，未有高級官員呼籲全民戴口罩，出入境口岸的健康申報與抽驗亦未見有嚴格執行。年近歲晚爆出高致命高傳染的武漢肺炎，略有常識者皆可預見春運的密集式人口流動將帶來毀滅性的疫情擴散。

但政府一意孤行，以避免製造恐慌與傷害民族感情為由堅拒封關，置七百萬港人性命於不顧。

在位者明明歷經十七年前SARS一役，防疫意識卻是後知後覺，甚至大大倒退。在禁絕病源入境之前先設立隔離集中營，表明港府從未想過從源頭阻止，只作出疫情一旦大規模爆發的準備。不為市民健康著想，逼迫前線醫護人員在防護裝備不足的情況下接觸中國病人，此等管治政策可謂草菅人命且不負責任。

政府與民為敵，人民只能自救

大半年的逆權抗暴運動揭露了只為服務中央的港府禮崩樂壞一面，同時喚醒了港人對公民抗命與民主自由的追求與決心。粉嶺暉明邨一役，黃藍一心無分彼此，只為保衛家園免受惡菌散播的無妄之災。同時反證，只有更加激烈的行動方可引起政府關注及行動。連社區環境的衛生安全此等基本權利都不能夠保障，是香港政府逼使香港市民以激進方式表達訴求。

在此呼籲所有同心抗疫的港人，生命就掌握在自己手中。不但要支持醫護人員無限期罷工直到政府封閉邊境，更應以行動表示決心，避免到人煙稠密或空氣不流通的密閉空間(例如辦公室)，時刻戴口罩減免感染機會，以免徒增醫護人員的工作量。

請香港市民真真正正同心抗疫症，別讓林鄭的「攬炒症 Together Fighting Disease」得逞。

願香港長存 天祐我城

#立即封關香港獨立

垃圾政府幫我哋揀埋三罷封路開花地點

全面封關